養貓後身體有紅點

唔知係咪因為養貓所以最近身體會出現1-2粒紅點 係手手腳腳
但我有同隻貓滴蝨水

疥

咩黎 r時 會痛

係咪敏感？

可能係癬wor !你用紫外光照下佢睇下有無點點

下 咁大獲！？ 岩岩手機裝完紫外光照又好似無
我係 手肘有1-2粒
腳就有時夜晚個陣會痕 一R就會見到d一粒出黎
有買膏搽

呀 不過我妹塊面真係一塊紅色既印 好明顯 所以先會諗係咪因為隻貓

可能係啊！同貓貓睇醫生啦

癬唔係痕咩 定你係敏感

會呀 月尾同佢打埋最後一支預防針

我都唔知究竟係咩
有無養貓既 有類似既經驗可分享我知

建議你本人去做過敏測試

咁誇張
但過敏既話唔係全身都紅點嫁咩

每個人反應唔同 check吓穩陣d wo

APP可以出到紫外光?
紫色光同紫外光分唔分到?

我裝個叫uv light既app炸
如果要照 咁我都係月尾帶貓貓時去照下

THIS?
你有無睇過D COMMENT

應該比蝨咬 雖然我無養貓 但試過蝨咬

如果係有個小水泡 會痕 可能係毛囊發炎
我都係養貓後開始有
養貓前皮膚從來都冇話敏感或者生野
好彩唔算大爆發
係隻手有幾粒好完又生

慘慘 會唔會過耐左有免疫力

無 自膠

我有試過去睇醫生啦，佢會比啲藥膏同沐浴露。唔好R！！！！

好 仲有我想趁機問埋 幼貓 有無咩牌子既幼貓糧介紹
食開個隻wellness core無貨